林峯最好聽既三首歌 點樣排

依家真係冇乜咁出色既K歌

1.如果時間來到
2.朋友 請不要傷悲
3.幼稚完

1. 夏雪
2. 反話
3. 記得忘記

chok chok chok chok chok chok

唔好講笑 呢個幾洗腦下

赤地轉機
夏雪
馴獸師之王

直到你不找我

講笑 記得忘記

1. 換個方式愛你
2. 我們很好
3. 愛在記憶中找你

反話

換個方式愛你
我們很好
幼稚完

幼稚完
明天以後
頑石

朋友請不要傷悲
浮生藥水
數碼暴龍03

3首真係唔夠

1 chok

自己保重
赤地轉機
一次一次一次

記得忘記
心呼吸
愛在記憶中找你

幼稚完
浮生若水
幪面超人

點解無愛人與海

潑墨桃花
數碼暴龍
幪面超人

記得忘記
記得忘記
記得忘記

1.幼稚完
2.記得忘記
3.同林

攔住我的 纏住我的 全部都統需退後

幾千天近況幸福嗎

如果可以恨你 全力痛恨你

1.如果時間來到
2.幼稚完
3.頑石

1.記得忘記
2.幼稚完
3.我很痛

如果時間來到
幼稚完
直到你不找我

幼稚完
記得忘記
如果時間來到

最hit嗰堆
1. 愛在記憶中找你
2. 幼稚完
3. 愛不疚

冷門歌
1. 夏雪
2. 憑良心說再見
3. 反話

快歌
1. 再一次One More Time
2. Nice
3. Heart Attack

所謂理想都無人講

帽面超人同數碼暴龍係成名曲
求呢兩首嘅無損歌

明天過後 來揮一揮手

成堆劇集歌都冇得輸
記得忘記
心呼吸
忘記傷害
領會
愛在記憶中找你
愛不疚
浮生若水
直到你不找我
我們很好
所謂理想
幼稚完

幼稚完
直到你不找我
頑石

原來都幾多人聽過頑石

所謂理想
心呼吸
浮生若水

其實Self Portrait隻碟唔係鄧智偉包起反而有唔少好歌, 頑石、年時、Because Of You, I'm Okay, LFX 6.8

1. 頑石
2. 浮生若水
3. 愛人與海

記得忘記
幼稚完
愛在記憶中找你

比較新既就On My Way 旁觀者悲
記得忘記我覺得2010 Come2me演唱會最好聽

Let get wet

赤地轉機
夏雪
light up my life
最鍾意呢3首 其他都勁鍾意 morning cute憑良心說再見
我中學果陣勁鍾意佢 果時個個聽到我話鍾意佢都以為我玩野 話師奶先鍾意 明明佢唱歌唱live真係勁好聽 性格又好無架子單純無機心對fans又好
但呢幾年熱情減退左好多

以前晚晚都loop佢演唱會d片

同埋我之前係聽完佢唱殘酷遊戲之後愛上左佢

幼稚完
愛在記憶中找你
呢兩首做膽
拖 夏雪，赤道轉機
冷腳可拖影子愛情故事

數碼暴龍3
愛不疚
愛在回憶中找你

1 如果時間來到
2頑石
3幼稚完

旁觀者悲個live正過CD版好多

旁觀者悲
寂寞星球
人一個

仲有頑石
同林

其實佢性格真係好, 對fans好好之外, 其實對住堆盲反係咁屌佢都算好eq

9年fans早兩三年佢半潛水嗰陣真係熱情減退咗好多, 係舊年出新碟開演唱會先追番

赤地轉機
換個方式愛你
如果時間來到/記得忘記

smae

換個方式愛你

記得忘記

影子愛情故事

係以前有620催逼先密密做， 佢性格唔太合而加既娛樂圈，人地講咩唔會還擊，又完全唔鐘意玩社交網，太低調，只係想拍劇就拍劇，唱歌就唱歌。

諗返起佢喺07-12呢段期間真係比620 chur得好緊要, 每年拍兩套劇出新碟開演唱會, 有時年尾仲要拍戲不過作為fans真係可能因為咁慣咗佢有咁多曝光率, 佢早幾年同隻臭雞拍拖開始hea之後真係唔多慣同埋佢真係唔知點解完全唔玩social Media咁滯, 冇fb ig不突止仲要連微博都好似係舊年新開同好少update

其實佢真係幾低調 又真係好公子feel 有錢仔我覺的佢都算性格好個種 低偏偏衰係姓吳既度

Cho~~~鱷

愛在記憶中找你
如果時間來到
Let's get wet

Extra送多第四名至第六名
幼稚完
Heart Attack
當愛靠近

其實佢真係香港歌手入面鮮有低調
英皇入面得佢一個instagram又冇facebook又冇連微博都好似冇

根本唔憂做 佢份人又冇咩野心

愛人與海
深呼吸
記得忘記

又係時候loop番點解林峯會衰喺隻臭雞度

其實呢幾年出d歌都唔錯, 尤其係旁觀者悲, 不過真係0宣傳咁, 搞到冇乜人識呢d新歌

記得忘記
愛人與海
忘記傷害

如果在這裡
愛在記憶中找你
記得忘記

EXACT7LY一樣
做最好的純壽司緊隨其後

以前聽到人話中意距，就會笑9距。其實宜家覺得距好正，本身又有錢，但又無咩負面新聞。。有d後悔當年無點欣賞距。。。

以前成班中同得我一個鍾意林峯咁滯, 成班成日笑9我, 但係班契弟原來係聽周柏豪

唔係啊嘛 果陣d同學無論男女
一係聽林峯一係張敬軒
淨係得高登仔笑咋嘛

真係喎 唔係上網睇佢演唱會都唔知有呢首歌 仲要幾正

中學嗰陣啲人都係聽張敬軒
一係就陳奕迅林峰

我直頭覺得Heart Attack係好型

其實佢演唱會跳舞好正, One More Time, Nice, Heart Attack, LFX 6.8, Hello, Tonight全部都好正

1.浮生若水
2.所謂理想
3.馴獸師之王

浮生若水淨係份詞都完勝

我個名

心呼吸
忘記傷害
幼稚完

話時話有冇人鍾意我很痛? 呢首都好正

我都好鍾意佢d快歌 但我最鍾意佢2011演唱會baby lady 佢果陣流緊血都繼續跳 明明應該係好痛
我都好鍾意morning cute 但呢首佢應該成日同千語bb唱啦

赤地轉機
所謂理想
幼稚完

演唱會版既旁觀者悲都正

佢唔係唱Broken整親咩?
同隻臭雞應該係唱BB

馴獸師之王 第一 當之無愧

我們很好
On My Way（曲風好正 ）
心呼吸
幼稚完
愛在記憶中找你
所謂理想
愛不疚
如果時間來到
頑石

佢唱broken傷左 跟住流住血跳唱baby lady

1. 如果時間來到
2. 幼稚完
3. 旁觀者悲 live版

記得忘記
明天以後
心呼吸

特別係2011年Light up my live concert 個live 版，真係feel到哪種痛

11年佢俾另一種臭雞玩到盡，真係差D玩完。

第一場仲唱左情已逝，好聽到爆，好想佢出張翻唱碟， 不過知到佢一定唔會做。

即係個個上真人show, 綜藝， 玩social media ，KOL 呢D 容易有noise既嘢佢就全部唔會做。

情已逝佢唱得幾正呀, 我都係睇嗰場
佢出翻唱碟其實有得諗, 咁多年演唱會見佢番唱咁多歌都唱得唔失禮

請記住時間 如果 來到~

求先睇番段片佢真係仲跳得好落力

佢係呢個圈或者行業有無成就我唔敢講 但呢份工同做人我覺得佢係做得好好

睇得出佢真係有興趣同努力去鑽研, 佢未入行之前已經學過吓唱歌同跳舞, 咁跟住入左行之後都見到佢d演技同唱歌跳舞係有進步,

點解冇人講你並不孤單，好好聽喎

side track最鐘意呢首，其實第一張碟D歌首首好正！

好聽

忘記傷害
心呼吸
浮生若水

呢首同埋反話都好聽

同林
頑石
幼稚完

三首邊夠
值得流淚(好似冇人提)
記得忘記
忘記傷害
同林
愛人與海
朋友請不要傷悲
浮山若水
我很痛
心呼吸
幼稚完
讓我愛你一小時
頑石
我們很好
一直都在

仲有d紅到爆既
愛在記憶中找你
如果時間來到
愛不疚

以前中學好鐘意佢 但俾人笑 其實真係唱得好好聽 又有實力 所以好L憎人盲反

頭兩隻碟d side track正到爆
反話
你並不孤單
一次一次一次
夏雪
憑良心說再見

On My Way
幼稚完
換個方式愛你

冇計有班人一見係tvb就會盲反

不過真係唔知佢幾時會再喺香港開演唱會

睇左咁耐都冇好hit既愛不疚，證明真係唔好聽既

岩岩聽返，真係好難聽

浮生若水
浮生若水
浮生若水

唔知點解呢首明明係佢最受歡迎嗰首, 但耐咗就發覺比起佢其他歌好呢首真係算普通, 不過聽番就諗起管家仔

1.也無風雨也無月
2.浮生若水
3.頑石

呢樣真 佢hit起應該真係因爲呢首歌 但反而從來都唔太特別覺得好聽

呢首歌同套劇真係令到佢嗰年喺頒獎禮大豐收 , 不過話時話依家我覺得其實佢演唱會唔唱呢首歌唱吓d冷門歌仲好, 不過為咗滿足d非fans呢首都冇得唔唱

1記得忘記
2愛在記憶中找你
3幼稚完

broken
夏雪
自己保重

估唔到有人鍾意Broken

赤地轉機
赤地轉機
赤地轉機

幾正呀
不過live唔多掂

佢live算唱到嘅, 不過次次都搞到流血

1. 愛在記憶中找你
2. 愛不疚
3. 幼稚完

換個方式愛你

我們很好
愛在記憶中找你
影子的愛情故事

反話 我很痛 幼稚完

好想佢下次演唱會會唱反話

遊到赤地 又係好撚有feel

愛在記憶中找你
浮生若水
幼稚完

影子的愛情故事 我很痛 朋友請不要傷悲 come2me 去到A time 4 u
演唱會都有去

佢咁多次演唱會除咗Light Up My Live hea d之外, 其他真係每次都帶到新嘢同突破, 由第一次淨係唱慢歌咁滯到啱啱上次Heart Attack七八成快歌跳舞

所謂理想
換個方式愛你
同林
唔覺唔覺都有聽佢廿首歌

記得忘記